係PS4到用mouse玩槍game個D根本係狗黎！

Hori 個D都還好，因為都係模擬到pc 7-8成，可能因為咁sony先肯認證
但xim 4 個根本係人渣黎

特登買隻轉插係console 到用mouse 屈人手制，直情同外掛無分別

食屎狗

手制屌打滑鼠玩家路過

Xim apex 仲屈機
1ms delay

我同意呢D人真係好撚垃圾，打pc做廢閪就黎ps4拎返d成功感，垃撚圾，不過垃圾去邊都係垃圾

樓主用手掣打唔贏keyboard?

想問大家點分啲人用mouse玩ps4槍game?
見到果啲轉插成千蚊，仲貴過個手制，真係有人買？

其實應該好難打得贏
我用ps4覺得瞄人好難
所以從來唔起ps4玩槍game

應該係習慣啫

以前玩ow都用過一陣xim4，手感的確比hori好好多，hori有pc既5成左右，xim4做到7成
後尾用pc打之後都係發現pc比xim個差距係好明顯
尤其是quick turn，始終手制個setting限死左比唔到你真正滑鼠既感覺

手掣係贏意識 對槍既話輸10條街

但點分佢係勁定用mouse?

勁過自己就係mouse 一定係

咁係 PS4 到用 車太盤 玩 GT 果 D 又係咪狗?
同用手制玩完全兩回事, 一樣同外掛冇分別, 用手制玩完全俾人屌打

打街霸用大掣既都係狗黎

殺到自己全部都係用mouse

其實點解格game可以用大掣
賽車game可以用軚盤
槍game用mouse就咁多人反感

因為真係差太遠

痴線軚盤差得仲遠呀

PC撚:屌 咁都射死我 肯撚定外掛
手掣撚:屌 咁都射死我 肯撚定滑鼠狗

xim都係模擬咋嘛 佢又唔係自由set制
唔係所有野都可以用滑鼠操作

好簡單 樓主都講左 用hori有官方認證未冇問題
用xim 依d非官方同外掛冇分別
大掣軚盤都係有官方認證

好同意
我hori XIM4 都試過曬
最尾都係用返手制
個手感差到 衰過手制
我覺得你ps4用hori xim4其實真係純粹過下癮
可能你放少少時間落去手制仲勁

XIM apex聽講好神 但未試過

手制玩槍game=殘奧

只可以講瞄準同開槍好似pc 但其他所有野都係shit
下下汁槍又要諗下邊個制係正方形 圓形
要再習慣過
用手制好過
都唔明屌咩

瞄準都唔似啦其實
基本上我覺得你玩開pc就好難接受
Xim4都係咁講

淨係射果陣順手過大部分人已經好屈啦
上面講得對, 官方無認證,其實都可能係代表覺得破壞左平衡

係咁差就唔會賣成千銀都咁多人買啦
又想淡化用滑鼠既優勢

淡咩化 我自己就係用用下xim4頂唔順用返手制嘅人

關咩官方認証事, 係唔想俾授權費先唔拎官方認証,
一樣大把軚盤大制冇官方認証都大把人用
根本官方認証就唔成理由

其實一對槍就知對面用手制定mouse啦

新手想問下ps4有無槍形手制用

fortnite果排mouse keyboard直插ps4
都覺得有些小delay

2.限制

您不得將系統軟件租賃、出租、分許可、發佈、修改、改編或翻譯。您不得對系統軟件進行還原工程、解編或反向組譯，或製作任何衍生作品，或嘗試運用系統軟件的目的碼創造其源代碼。您不得：(i)將任何未經授權、非法、翻版或經修改的硬體或軟件與系統軟件一併使用；(ii)使用任何工具以繞避、停止或規避PS4主機的任何加密、保安或認證功能；(iii)重新安裝舊有版本的系統軟件（”降級“）；(iv)就您對系統軟件的存取或使用而違反任何法律、規例或法例或侵犯SIE Inc或第三方的權利；(v)使用任何硬體或軟件以令致系統軟件接納或使用任何未經授權、非法或盜版的軟件或硬體；(vi)透過SIE Inc授權分發方法以外的其他方式取得系統軟件；或(vii)以並非在PS4主機上依照隨附的說明書及與經授權軟件或硬體一起使用的任何其他方式利用系統軟件，包括使用系統軟件以設計、開發、更新或分發任何未經授權的軟件或硬體，用以與您的PS4主機一起使用。

有xim4，但只會玩單機

同意呀
打R6 ow rank成堆滑鼠狗
好地地用乜撚滑鼠

講開格game
手制都好多高手，贏到冠軍
同fps有好大距離

咁用手掣玩PC又點睇？

so?

官方有冇曾經有任何動作去 ban/告 D 廠商/用家?
唔好話告啦, 連丁點既 勸喻/譴責 都冇呀
冇的話同默許有咩分別?

PC撚會話肯定外掛

所以話香港真係支那化 咁合理化自己都得 條例就寫到明 佢冇捉唔代表默許
Pc版又場場入game開咪賣掛啦 大把人開掛冇比人ban啦
係咪就冇問題？
面斥不雅呀

屌你老母挽rainbow six用mouse嗰啲狗撚到，完全失去遊戲意義

外掛佢唔係冇ban喎, 係ban唔晒渣喎
但講其他 "非官方授權既硬體" 係完全冇ban過喎
甚至官方授權同類型硬體但性能上冇咁好咁解渣喎

如果照你既講法,
即係官方自己都出外掛,
但只係得睇穿牆既功能, 冇自瞄瞄頭
你覺得係一樣 ?

大家都心知肚明佢段野只係防老翻啦
其他 "非官方授權既硬體" 根本懶理

根本用手制玩槍game已經反智

pc玩fps係鬥準分勝負
console玩fps係鬥派得少膠分勝負

Fortnite ban過xim4 算唔算

官方果隻可能佢考慮過平衡性先授權呢？
我從來都冇話唔比hori果隻

人地例就寫左 要捉人大條道理捉 佢唔捉/未捉唔代表用非官方授權野係合理

用ps4玩呢啲game本身都弱智啦

本身用ps4玩槍game已經夠弱智

Ps4本身有協助瞄準
再加埋用滑鼠根本係出術

呢d片其實有咩意義
正如用mouse最勁個堆都打得贏外掛一樣
唔代表外掛唔係問題
事實係最勁既手掣選手打唔贏最勁既mouse選手
就係咁簡單

冇錢砌靚機 電莖椅 電競鼠先買ps4玩下plus d舼射game姐
唔好開掛用鼠啦好麻

gitgud

ban撚曬班滑鼠狗啦

rainbow6 白金同鑽有一半以上係滑鼠撚
滑鼠撚死全家加生癌長命百歲

根本玩用手製玩fps嘅都係傻閪嚟

樓主無錢買轉插咋？

講得啱 不過負評係畀你個起字嘅

次次打r6都有鍵鼠狗
真心咁樣贏到好威同埋勁啲㗎咩

我買左horik1玩，個體感差過用手制，玩左兩野就放左入櫃冇拎返出黎
唔知係咪game既問題..
我果陣係玩destiny 但係人地話rb6係屈人機？

Setting 問題 我都係咁 玩兩玩換返手制

傻啦, 咁玩車 game 係 D 軚盤撚 SM 手制撚果陣,
官方咪一樣授權最貴最高級果幾隻軚盤,
根本官方認證你俾錢就有, 扮咩野要考量埋平衡性?

用緊xim apex

用nacon玩division

班滑鼠狗又講軚盤
人地比賽都係用軚盤大制
ps4 fps係用手掣呀屌
用mouse就返pc啦破壞其他人遊戲體驗

感覺如何？

其實咩叫破壞人地遊戲體驗？

其實無論hori定xim個感覺都差pc好多

其實就係唔夠打，夠打就無意見

唔夠打 佢一定係滑鼠狗

爽。一場殺3十幾

So?

起碼人地有授權 xim4/xim apex有冇呀

依個情況就好似運動員食禁藥咁 賽會認可有某隻藥可以食而唔犯規 但選手就覺得隻藥冇咁有效而去食第2種冇認可既藥去拎優勢

犯規既野仲講到合理咁 咁依個世界唔洗立例啦

用落真係同pc無分別？

ps4 玩槍game 淨係接受到EDF 果種style 或者同fd 玩story。要pvp 真係唔撚玩

ps4 玩fps真係好辛苦

同人地買個gaming軚盤嚟玩賽車game有咩唔同

講到PS4 玩FPS 感覺好差乜乜柒柒咁
咪轉會玩返PC 囉

9成似pc.不過啲制就得幾個可以改。無pc鍵盤咁方便。例如pc換槍可以禁1。2。3。4換。但ps4就唔得

而家情況係, 跑步官方只係授權特效藥 , 游水官方就授權超人藥
咁你覺得 "官方授權" 呢樣野有冇所謂既認受性同約束力?

多謝樓主，又多左人知道Xim apex

返工既玩家一千幾百猶如垃圾

我都有買XIM4 但實際上冇OP講得咁神

真係要
上次見到隻Ash crouch peek 左右spam
過撚份到

咁跑步官方只係授權特效藥 你去食超人藥 咁係唔係你犯規?
你參加得佢跑步比賽就要守佢規矩架啦 又要參加 又要質疑人規矩 咁無賴?

年經

電競都係玩配件, 唔通你又話用貴mouse先贏

是撚但啦，唔gur咪駛1000蚊買xim apex囉，買左場場係度好似奧運打殘奧咁其實都好悶

用ps4玩我就係貪坐住梳化係個55”大電視到打，又要插到成台野玩不如玩返電腦

開auto aim

真。外掛狗

Pc 一日有外掛狗一日都有依啲情況

手機PUBG都有人用 mouse啦屌！你叫人點玩

if you can't beat them join them

丫但咁多人犯規食超人藥主辦單位唔去捉 ,
反而咁多個比賽項目入面只有一個球証出聲唔俾食呢隻藥 ,
咁究竟主辦單位話事定係呢個球証話事 ?

法律夠規定紅燈唔可以過馬路啦,
你又要過人地條馬路, 但又唔守人地規則, 咪一樣無賴

呢個世界係咁無賴架啦 , 你一日唔捉一日都有人繼續做
有本事就做 ban 到老翻咁, 咁咪以後都冇人玩老翻囉

有一次買左隻ps4 bf1玩之後
決心唔會再係ps4玩槍game

唔夠講就開始打稻草人
你搲爛塊面要做無賴一定冇人奈得你何啦 中国人最叻架啦

你根本唔明車game俾軚盤SM果隻滋味 , 同你FPS俾鍵鼠撚屈係相差無幾
咁點解官方會授權呢D所謂既外置配件 ?
因為有授權費收囉, 就係咁簡單
再講, 你冇呢 d 外置配件 , 好多人根本連果隻Game都唔會玩 , 影響銷量
仲話有評估過 hori 既平衡性先授權, 真係唔怕笑大人個口

你咪繼續o係度屌人做無賴囉, 鍵鼠撚一樣爽YY 虐待 D 手制撚
更何況 sony 都冇出過聲, 鍵鼠撚係咪真係你口中既無賴都未知啦

用軚盤入隻灣都準好多 用蘑菇轉灣好柒
用滑鼠瞄隻人都準好多 用蘑菇瞄準好柒

用手掣只係方便 唔好講到用手掣係必然

其實game廠大可以改到直插 mouse keyboard就work
唔洗Xim hori

老老實實如果ps5肯開放用keyboard mouse打fps game既我一定用ps玩
ps就冇外掛但係要用手掣 pc就可以用keyboard mouse但一堆外掛搞爛隻game
搞到兩頭唔到岸都唔知為乜